旅遊證件問題

各師兄，呢個月底去旅行，但發現證件過晒期，有冇咩經驗分享可以搞到證件呀？

去續囉
咁都要人教?

師兄，呢啲係屬於快証嗎？入境處唔使理由？？

特區護照？

係呀！真係失敗

passport 無快證
bno 先有

特區護照正常十個工作天就拎到

咁真係奶野

師兄，唔使任何理由都可搞到快證既咩？

月底去而家續特衰都趕得切啦, 驚乜

驗眼

我都係咁 你去入境處有啲機可以自助整 10個工作天整好 如果你諗住拎籌整 你唔夠啲蝗黎 full撚哂

好，聽朝去排隊，唔該哂

你睇番入境處網站，會發現特區護照係冇快證，亦唔接受旅遊作為加快造證理由。

比你參考下時間，我31號晚網上填表，尋日收到確認郵件最早18/4可以取證

記得準備定大頭相網上申請要upload同比$3xx

師兄，我唔太熟，有冇tips 教到？

On9臨去先黎睇

師兄，即係網上都搞到？？

係，我好撚戇鳩，你還有其他野幫到手嗎？

而家特衰續證係可以網上申請，詳情自己google啦

最緊要張相要岩規格，唔係會打回頭

你去自助機整就得，唔洗理嗰啲排隊人
佢十日拿證係唔計六日/紅日，你睇下時間趕唔趕到
上入境處個網有寫齊，好過上黎問俾人屌啦
啲表現場有得拿，相就多數門口有人撩你影

E個年代上網就得，駛鬼去現場同班廢老迫

網上申請要多2-3日架
自助機唔會有廢老，佢地鐘意慢慢排柜枱

感謝你師兄，知道了，一陣去網站睇清楚先